{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000111067",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고요37호텔 오산 by 아늑"
    },
    "text": "ゴヨ37ホテルは空間専門家が集まって作った中小型ホテルです。 内部のインテリアは節制された感覚でデザインされており、これを通じて烏山で最も静かな空間をお届けします。 各客室には触覚のためのクイックスリップとマイクロファイバーの当客室でリラックスできるQuicksleepマットレスが備えられています。 お客様が最も多くの時間を過ごすベッドは極細糸寝具で快適にご利用でき、美的感覚を享受できる作家の作品と様々なタイプの客室を鑑賞することができます。 また、写真作品展示会や烏山撮影作品展示会も廊下で鑑賞できます。 聴覚的にはロビーと廊下から流れる静かなLofi Musicが心を安らかに満たし、音楽を楽しむ方はMusic Therapy RoomでMarshall Actionスピーカーを通じて音楽を鑑賞することができます。 味覚的には、1階のGoyo Loungeではチェックイン時に無料ドリンクをご利用でき、イタリアのエスプレッソマシンで静かなバリスタが直接ご提供します。 そしてGrap and go Snack barでは様々な輸入菓子をWelcome Foodで提供しています。 嗅覚的には1階のAroma Forestと客室に芳しいGoyo Signature Scentが暖かい雰囲気を醸し出します。 計31室の客室で構成されており、烏山駅から近い位置にあるため韓国語でのご案内が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴヨ37ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテルは空間専門家が集まって作った中小型ホテルで、内部のインテリアは節制された感覚でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には触覚のためのクイックスリップとマイクロファイバーの当客室でリラックスできるQuicksleepマットレスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "お客様が最も多くの時間を過ごすベッドは極細糸寝具で快適にご利用でき、美的感覚を享受できる作家の作品と様々なタイプの客室を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で鑑賞できる展示会はありますか？",
            "answer": "写真作品展示会や烏山撮影作品展示会が廊下で鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "音楽を楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "ロビーや廊下から流れる静かなLofi Musicが心を安らかに満たし、Music Therapy RoomではMarshall Actionスピーカーを通じて音楽を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "飲み物の提供はありますか？",
            "answer": "1階のGoyo Loungeではチェックイン時に無料ドリンクをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "食べ物の提供はありますか？",
            "answer": "Grap and go Snack barでは様々な輸入菓子をWelcome Foodで提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室やロビーには特別な香りがありますか？",
            "answer": "1階のAroma Forestと客室には芳しいGoyo Signature Scentが漂い、暖かい雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテルは烏山駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの言語対応はありますか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテルでは韓国語でのご案内が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 514
    }
}